點解中港台既髮型屋洗頭會差咁遠

首先講香港
我去過樓下屋村100蚊洗剪
又去過mk 近200蚊洗剪

剪髮技術唔討論 睇你同師傅夾唔夾
洗頭先係我想討論既
屋村髮型屋唔整痛你已經算好
試過有次個阿姐唔剪指甲
頭皮都比佢洗爛咁濟

mk近200個d
會比屋村多小小按摩既成份
但都係洗頭個時按2分鐘到
總之就真係幫你洗頭only

而近排我去台灣剪
350台幣洗剪 即係80幾hkd啦
洗之前會幫你按膊頭按頸差唔多5分鐘
洗個陣會按頭 係有手勢有技術 feel到係按摩個種
會落兩次洗頭水 每次各按5分鐘
加埋前後都15分鐘
80蚊又剪頭又按摩 真係物有所值
唯一要彈既係成場mk妹 但偏偏叫個mk仔黎幫我洗
但手勢都唔9hea 同香港既mk洗頭仔差9條街
洗完仲有紙巾綿花棒比你
注意翻 都係350台幣

中國既髮型屋洗頭係我10幾年前𡃁仔個時同屋企人翻大陸個陣試過一兩次
但都好記得洗頭都係按得好舒服
仲會幫你洗埋面
價錢應該100蚊hkd唔洗
但因為係10幾年前既記憶
所以有錯請指正

最後想討論就係
點解中港台既髮型屋
香港可以差人地咁多皮

人問題姐 有d好有d唔好 餐廳食野都唔係間間好啦 試完唔好就換第二間啦 最好唔好有mk洗頭仔啦

香港d野除左貴仲有咩贏到人呢？

我覺得香港洗親頭真係洗下咁樣
完全唔乾淨

以前去果一間有條大波mk妹做洗頭
我每次去剪佢都請我食波餅
最後仲比我食埋
果期日日係佢屋企叫佢洗頭
洗完就屌

你有冇好既介紹下

樓主，請睇番各地方既人工同鋪租租金，你就明了

咁你唔死番大陸住

大陸我講左兩句 台灣講左大半篇
係都叫我翻台灣啦